大學無朋友，點算好

日日自己返學放學
食飯又無人陪
驚左返學，所以走堂
有無教我點好？

無點 頂硬上
利申我都係

絲呀

樣？

好孤獨

Join多啲唔同活動識人囉

淨係group project 都識到唔少人啦

好難識真心朋友

出黎做野無朋友 點算好
食飯無朋友 點算好

要學識習慣身邊有一堆酒肉朋友

茫茫人海入面總有幾個啱channel嘅

駁唔到

習慣自己一個啦
唔係一定要人陪先生存到
如果慣咗有人陪到有一日無人陪你咪玩完

有參加ocamp
不過好似唔太啱傾

可惜中學唔係咁

咁咪要習慣下一個人囉……

btw樣呢？

學識自己一個人生活啦唔洗下下都要朋友
我冇玩ocamp 都識到幾個真係fd嘅朋友

點識好

major 嚟嚟去去都係嗰堆人
得閒撘下咀

Ig @princejoyce

邊間U啊？